(月經) 中秋飯$2000內威士忌買咩好

麥卡倫 響

black label

Blue label

dalmore 12

芝華士+綠茶

同意
一拎出嚟應該大家都開心

雪梨桶定波本桶啊

雪梨桶就麥卡倫最大路，glenfarclas 產量多高年份都唔貴

波本桶就lagavulin或者talisker呢兩款都唔錯

比多少少買枝路易仲好啦 又得體

睇你鍾意咩口味
如果要買macallan不如買aberlour 12年一支都係600左右 不過翻到起點 巴打有冇對咩產地咩國家嘅威比較鍾意先？
仲有我覺得個啲glenfiddich glenmorangie全部都唔多好 入口唔多smooth

食飯飲就求其啦

$2000
去7仔買100枝 Whiskey Coke啦

大路就macallan 18
煙燻d 咪 Cao ila

Glenfiddich 12
$360一支

上星期係一田買左枝日本岩井威士忌（特價5百幾），易入喉，唔錯